[學術討論］又係時候溫下革命第一人-毛澤東嘅游擊思維

毛毛連唔識字嘅草根莽夫都動員到，而且進退有序，就係靠呢個黃金口訣

敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

知你班連登仔平時唔用功讀書，字都唔識隻，同我mak 大雙眼睇清楚

敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

黑警藍蛆對付抗爭者有冇手軟？有冇留手？冇啊！

依家就係敵疲我打嘅好時機，我地趁對方鋒芒漸減，就應全力升級，作長久之計，唔好妄想可以一蹴而就

利申純學術討論，唔鼓勵大家犯法
Remember remember
—————————————————

自推十連發

敵疲我打 敵退我追

Remember remember

The 5th of November

革命先烈

The Gunpowder treason and plot

敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追
毛毛

噚日元朗唔打人，今日又整兩件白衫暴動罪

I know of no reason

Why the Gunpowder treason

Should ever be forgot

Guy Fawkes and his companions

Did the scheme contrive,

To blow the King and Parliament

All up alive.

Threescore barrels, laid below,

To prove old England's overthrow.

推

好想瘋狂殲敵

Push

話說你同v有咩關係
利申：睇左屎片